msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (Siberian)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-15 16:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://yvain.xtraball.com/projects/"
"siberian/form/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgid "Add a field"
msgstr "添加一个字段"

msgid "Add a section"
msgstr "添加一个节"

msgid "Add an option"
msgstr "加入一个选项"

msgid "An error occurred while saving. A field can't be identified."
msgstr "有一个错误的节省。字段不能被识别。"

msgid "Are you sure you want to remove this field?"
msgstr "你确定要删除这个领域？"

msgid "Are you sure you want to remove this section?"
msgstr "你确定你要删除这部分？"

msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

msgid "Choose a field type:"
msgstr "选择字段类型："

msgid "Create a new field"
msgstr "创建一个新的角色"

msgid "Date/Hour"
msgstr "日期/时间"

msgid "Drop down"
msgstr "下拉"

msgid "Edit field %s"
msgstr "编辑字段％s"

msgid "Field name"
msgstr "字段名称"

msgid ""
"Form data will be sent to this email. Until you fill out this field, your "
"form won't be displayed on client side."
msgstr ""

msgid "Geolocation"
msgstr "地理定位"

msgid "Hello,"
msgstr "您好，"

msgid "Import a picture"
msgstr ""

msgid "Import from Library"
msgstr ""

msgid "Manage fields"
msgstr "管理领域"

msgid "Manage options:"
msgstr "管理选项："

msgid "Multiline text"
msgstr "多行文字"

msgid "Option"
msgstr "选项"

msgid "Radio"
msgstr "无线电"

msgid "Recipient email"
msgstr ""

msgid "Take a picture"
msgstr ""

msgid "The form has been sent successfully"
msgstr "该表格​​已发送"

msgid "You have to choose a field type."
msgstr "你要选择一个字段类型。"

msgid "Your app's form"
msgstr "申请表"

msgid "Your form has been filled out, here are the answers:"
msgstr "您的申请已经完成，这里的答案："

msgid "<strong>%s</strong> is not a numerical value<br />"
msgstr "<strong>%s</strong>必须是一个数值<br />"

msgid "<strong>%s</strong> is not valid email address<br />"
msgstr "<strong>%s</strong>必须是一个有效的电子邮件<br />"

msgid "<strong>%s</strong> is required<br />"
msgstr "<strong>%s</strong>填写<br 7>"

msgid "<strong>%s</strong> must be a numerical value<br />"
msgstr "<strong>%s</strong>必须是一个数值<br />"

msgid "<strong>%s</strong> must be a valid date (e.g. dd/mm/yyyy)<br />"
msgstr "<strong>%s</strong>必须是一个有效的日期（如DD / MM / YYYY )<br />"

msgid "<strong>%s</strong> must be a valid date<br />"
msgstr "<strong>%s</strong>必须是一个有效的日期<br />"

msgid "<strong>%s</strong> must be a valid email address<br />"
msgstr "<strong>%s</strong>必须是一个有效的电子邮件<br />"

msgid "<strong>%s</strong> must be filled<br />"
msgstr "<strong>%s</strong>填写<br 7>"
